孙说，这些产品一直在公司的路线图上，但冠状病毒加速了这些产品的发展。独家报道：胡萝卜生育率（Carrot Fertility）以2400万美元的价格结束了B系列，这是该行业实力的标志| Beth Kowitt | 2020年8月18日|财富
在州长竞选不多的一年里，这可能是地图上最热门的一次。从足球妈妈到密苏里州州长|Nick Fouriezos | 2020年8月6日| Ozy
要创建有意义的站点地图，请确保您的设计直观地将人们引导到正确的位置，并且您的内部链接结构对您有意义。SEO和网页设计的五种方式结合在一起| Javier Bello | 2020年7月21日|搜索引擎观察
持续收集数据并更新地图，以了解客户行为的变化，特别是在大流行等异常情况下。指南：如何有效地将客户旅程地图纳入您的营销战略|康妮·本顿| 2020年7月14日|搜索引擎观察
结合这些地图和传感器数据，TuSimple说他们的卡车可以在任何条件下安全行驶路线。TuSimple的机器人大钻塔将实现货运岸到岸的自动化| Jason Dorrier | 2020年7月5日| Singularity Hub
这也是杜克大学的学生贝尔·诺克斯（Belle Knox）将大学女生列入排行榜的一年。《色情：无人机情色》、《美女诺克斯》和《野性》《极光之雪》2014年12月27日《每日野兽》中的年度色情明星
千年行动计划（MAP）旨在让年轻人参与政治，让他们在执政中有更多发言权。我们什么时候能看到千禧年大会|琳达·基利安| 2014年12月26日|每日野兽
地图显示了路线上的每个车站，以及沿途的战俘营地和其他地标。乘坐泰国二战死亡铁路|莉莎·福尔曼| 2014年12月21日|每日野兽
“求你了，”他笑着，写完草图后把地图递给我。一名古巴叛逃者留下的家庭生活和艰难时期|布林·乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽
事实上，这张地图真正显示的是总量的谬误——以及统计如何掩盖真正的文化变迁。啤酒国家vs.葡萄酒国家|克莱夫·欧文| 2014年12月7日|每日野兽
在一张小比例尺的地图上，在办公室里，你可以画出摩尔山；在地面上，无法摆脱它的特征。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
我们把船扶正，大笑起来，然后桑格里拿出地图，准确地解释了我们在哪里。还有三个约翰·默斯的故事|阿尔杰农·布莱克伍德
Howard V.Brown用地图、14张整版和46张半色调文本图进行了说明。后来的穴居人凯瑟琳·伊丽莎白·多普
Howard V.Brown用地图、16张整版和71张半色调文本图进行了说明。后来的穴居人凯瑟琳·伊丽莎白·多普
史密斯仔细地画了一张整个地区的地图，并称之为“切萨皮克地图”。神圣遗产：弗吉尼亚的生活